老老77, 其實共產黨滅亡, 對北上搵食既藝人,歌手OR導員都好似完全冇影響

D錢又唔係共產黨出比佢地既